偶像練習生

有無人有睇啊 成個連登都無人講既 今日呢集又要淘汰20幾條友啦

有 喊左

gugudan Sally好靚呀

女朋友睇所以有睇哈哈😂

我都係 由100人到而家得番35個感覺好似無左啲野咁

本身為左pinky去左睇 點知呢家好似入左坑頂

本身諗住消磨下時間先睇下咁 點知依家每日都期待緊星期五

大家有咩pick

尤長靖

有長進 我都好喜佢啊 又唱得又玩得

潔瓊

女團 外國成員嚟講
最鐘意就係Elkie 同 Sally

識貨巴打

王子異jeffery朱正廷

佢d大馬口音真係好得意
Btw 陳立農 jeffrey
樂華

其實我最想pick嗰個係李榮浩

樂華我OK 畢社長好正啊

其實嚴格d黎講我只係唔okay范丞丞

係咪得我唔pick上圍圈 我pick係 朱星杰 周彥辰同婁滋博

朱星杰乜都識
其實我好鍾意大舅把聲 佢應該去中國好聲音多過黎做偶像囉

大舅好慘 輸係個顏到 不過佢solo會好啲

唔係啊朱星杰正啊！！！ 睇耐左覺得其實佢幾得意？雖然我知佢人設唔係可愛果type

大舅唱歌真係好屈 其實我一開始以為佢60都未必入到

比小鬼講完佢似胡巴之後 我都覺得佢好得意

真係好撚似

好想佢之後去啲歌手既選秀 好想佢做到歌手發到圍

最後淘汰自創首歌

連登竟然有人睇
本身諗住恥笑下點知睇到而家
其實整體實力真係唔及韓國練習生
但有d位都幾好笑同幾感動
覺得范丞丞好一般，擺明靠家姐先有第三
暫時真係無人威脅到蔡徐坤，又靚仔又有台風

佢果下我不能影響他們真係好好笑
對住d唔識唱歌既又好有耐性
之前justin話想介紹佢比自己妹妹又係笑死

蔡徐坤

支那抄襲節目 咁有錢都唔買個版權

范丞丞真係冇實力嫁喎 啲大陸痴線fans仲好意思話陳立農冇實力霸住個上位圈

本身見到pinky果d都上去仲以為佢買咗
遲d大陸好似會整埋女版101
其實大陸無韓國既打歌宣傳制度好難紅

仲要俾原版電視台直接出聲明話佢冇版權 不過女版嗰個好似有版權

班大陸人真係好自大，成日要台灣人認自己做大陸人

條友冇家姐既話第一輪都foul走左 又唔係特別靚仔

Btw陳立農既style真係似足黑人同張世明會揀既人黎 睇返當年既棒棒堂再睇下佢

卜凡好正 不過好似好危唔知出唔出到道

佢個樣唔係我杯茶
但佢幾好笑
家暴臉

幾清新
唔似其他人化晒濃妝懶型咁

范冰冰，大陸賺最多錢既明星
范丞丞有呢個家姐咩資源都拎到啦
話唔想比人覺得自己靠姐姐，但明明就係無實力靠姐姐拎話題囉

成個坤音既人都好屈機
靈超做過作家，卜凡好似係北京服裝學院既高材生，木子洋係行過大show既超模 岳岳最屈機，glasgow既碩士生 成班人追夢失敗做返老本行應該都年薪百萬

d大陸人真係痴撚線，一見人係台灣仔就屌

我覺得好多呢d練習生都係有返咁上下家底/唔擔心生活費
好似Justin參加101果陣已經比人搵到佢套套衫都好貴

林彦俊好似都係台仔

唔係好認得
睇完呢套先發現Pinky同程瀟好靚
不過ioi拆散咗之後d分團全部都唔紅

唔知點解佢同jeffrey d口音好似冇農農咁重
但林彥俊好似都有比痴線婆話佢台獨 只不過唔知點解陳立農比人係咁屌

林彥俊同Jeffrey都好正 一開始get唔到點解啲人firstpick佢係顏值第一位 但之後睇睇下又真係幾正 最鍾意睇佢同有長進係到嘈交

坤坤同尤長胖
估唔到連登都有人睇！

我Pick韓沐伯 蔡徐坤

Ok啦

鎖骨對上粒墨

今集d服裝
王子異性格好好

而家9

**衝去睇

王子異 Jeffrey

尤長胖 同 林彦俊
其實宜家淨返個啲香蕉既人 全部都有character又搞笑
淨係唔夠樂華多fans

蔡徐坤真係center格嚟
本身第一集唔太鍾意佢 油頭粉面 成個女人咁 之後睇耐咗覺得佢真係有舞台魅力 hold到台 抵佢做center既

痴撚線咁多頁都冇人屌

我都覺得佢第一集好女人
但之後見佢化淡d既妝都幾靚仔
不過節目應該唔會比同一個人一直第一，可能會玩野比樂華第一，但其他人真係唔及蔡多fans同有魅力

佢地兩個都幾多鏡頭同有綜藝感，希望下次林彥俊既名次可以升多d

其實睇最近幾期都知愛奇藝想做個競爭對手justin出嚟同蔡徐坤鬥 但講真justin台風真係唔夠蔡徐坤好
做節目效果就ok 但如果最後個第一俾咗justin 蔡啲fans暴動都似

其實陸定昊同林超澤都好有綜藝感 有一次睇訪問係佢兩個加尤長進同貝 估唔到係咁搞笑
而且林超澤其實跳舞好勁 又會耐心教其他練習生跳舞 奈何因為抄襲同樣既問題 一直都彈唔起 我覺得佢下次foul人都幾危

無辦法，做idol最緊要係有觀眾緣
其實有好多人eg 鄭銳彬、楊非同個樣同實力都唔差，但就係無鏡頭
不過呢樣野韓國101好似仲嚴重

蔡分組比樂華d人投咗出去
佢d fans已經罵緊

有無人覺得Justin似姜daniel

覺得兩個都唔靚仔

我反而係覺李希侃似Justin

小鬼

有無人覺得秦奮同韓沐伯幾似樣
開頭仲覺得佢地有d似池昌旭，當然池靚仔好多啦

唔覺！我覺勤奮似jackson窩

網上好似已經有最新一期淘汰名單

微博？好怕見到我pick會foul

你pick咗邊個呀

農農 見到佢係鏡頭前面話比人屌佢假然後唔開心 真係好慘

居然咁多頁都冇坤音

淘汰名單 如果真愛奇藝應該比木子洋fans 屌到仆街

Pinky
由produce開始就好鐘意佢～

唔撚係掛
仲諗住留名等睇周仙子真係剪短啲頭髮
Btw農農終於笑返

第三組全滅 好癲

韓沐泊同林超澤真係好可惜
韓我之前9人個陣都有pick過佢 因為can't stop裡面表現真係好好 唉

抄到好柒 有啲嘢跟到十足十 又唔係有買版權
利申唔係話啲人柒 純粹覺得個節目有陣柒味

其實啲大陸人都有鬧佢哋抄得太過火 好似下期扮鬼嚇練習生又係原封不動照抄

賽制抄都算啦 連啲綜藝都要抄
做節目組真係好輕鬆 乜都唔使諗

尤長進喺林彦俊面前會變得好聽話 明明平時好似癲佬咁

唔撚係啊？希望唔係真啦 周鋭都唔入？我次次都有投佢架 仲有李權哲都無？！

個節目真係柒既無可否認 但睇仔唔緊要啦

畢雯珺入到但李權哲丁澤仁會out？

李權哲大陸名聲唔多好 丁澤仁就肯定冇啦 周銳就係後援廢 買唔夠票

我都想係假 我岳叔

但林超澤因為之前抄人舞但又話係自己編 所以好多人鬧

李權哲有咩事？

周銳就算吧啦
但李權哲真係估唔到 佢好似一直以黎排名都好安全

其實9個出道位都幾肯定了

常規嗰6個(蔡，陳，范，朱，小鬼，justin)
另外3個位就 尤長進，林彦俊，靈超 同 王子異爭

有女友 成日喊 覺得佢扮慘 不過我覺得都係因為愛奇藝惡意剪輯

咁都得？仲以為係啲咩黑歷史
啲大陸人真係好煩
之前陳立農笑又話人假笑

好想胡巴入到😭好鍾意佢

唔知卜凡仲有冇機之前都上過前九 有佢係度成隊人都好笑左

胡巴真係越睇越正 有種講唔出既魅力 我都唔想佢foul

屌班大陸人咩都有得講 笑又話假 唔笑又話西 好鬼難服侍

係咁屌9農農台獨 有女 講埋人地死鬼老豆

下原來佢老豆死咗？

陳立農真係由第一集比人鬧到依家

好似見過話佢爸爸係佢16歲個時過左身
佢唔想媽媽咁辛苦有出黎打工幫補家計

啱啱先發現呢到 有食下花生咁

農農 見依家農農比人鬧少左佢又笑返就好

佢地真係好on9 又要迫人認係中國人 人哋唔回認就話人台獨

見d人話有部分練習part係完左比賽補錄
係既話真係。。。

唔係辟咗遙啦咩？
最新見到樂華出聲明話微博有人辱罵朱正廷 咩事

范丞丞真心唔靚仔
覺得朱正廷justin個啲係真係有實力嘅但get唔到邊到靚仔仲話朱仙子，可能韓仔樣我唔啱 btw justin好似楊丞琳

Zzt其實都OK 但就係娘左啲

Zzt其實都OK 但就係乸左啲

我都唔覺佢靚仔 喺練習生入面只係中上
而且rap又唔係特別出彩
佢話唔想靠家姐出名 但事實佢係因為佢家姐先咁多人關注

好感動 原來真係有呢個po

上微博up幾句都比d大陸狗亂吠
屌你老味樂華三子好撚柒樣衰
都係上番呢到傾我心先舒服d

啲大陸人係咁 微博用嚟睇料算啦

唔想超鵝同卜凡入前9
一來出道一定比人搶fo
二來朱范j肯定好小圈子
三來 bc221原團出道啦
洋靈cp不可拆

最on9係比自家fans屌都有
真係痴撚線 講cp又話影響 開車又話唔尊重
提下第二家又話招黑
睇嚟大陸人係做慣狗 做fans都要咁撚卑微玻璃心

係樂華啲fans特別麻煩 追星追到太認真
有時講下笑都唔得
好似上次林超澤扮朱正廷 又被朱啲fans話林唔尊重朱 我心諗做乜9 相反喺youtube留言都冇人覺得唔尊重 係佢哋成日玻璃心

最新一期卜凡好似第9
睇嚟佢同靈超都有機 (但應該只係是旦一個)

justin都還好 好似同尤長進都玩得埋 但朱同范丞丞好似自己玩咁

好多人ps排名嫁 唔好信晒
個排名好似無wzy 有d fake

第5?
呢張唔知真唔真

Sor尋日連登網絡有問題 勁多個重複既CM

我覺得Justin還好 可能因為佢細？但ZZT比佢大好多 知道呢個圈既遊戲規則 上一集唔知佢係有少少排錢弟弟 但之後又勁frd咁 所以真係唔知佢真實性格係點

我估呢到都可能會有樂華既fans既 起碼我都OK佢地某啲成員 不過大家佛係追星 唔會好似微博班婊係咁撕逼 成班玻璃心

呢個真係痴撚線！！見話唔好將蔡同王夾CP ？ 我： 有咩問題呢都知唔係真 不過可能係因為上次投票2pick 佢地勁啲人砌CP會影響個賽果

YueHua fans係到

其實之前我對樂華都幾有好感 但自從上次位置測評佢哋每個項目都第一之後我就有少少反感
唔係話佢哋好差 但一定未去每項都第一囉 啲fans咁樣抱團投票俾人觀感好差

卜凡 好似係度扮T.O.P 好煩好7

Justin 有參加101咩

佢同正正都有

點解可以成日都有內部消息放出來
如果真既話，上位圈又係呢堆人有d悶
范丞丞完全唔值三甲囉

好似假 但都係呢堆人

木子洋今日便服送靈超返工 應該淘汰左 岳叔今日冇返工都淘汰左 想去燒左愛奇藝 我投票投到嘔

zzt啲fans好癲 之前直播一家屌晒三家 好痴線 成班癲狗咁

大陸最多就係盲粉
百度、知乎d人比較正常

比翻木子洋我

洋岳出廠

丁澤仁

周銳

好灰啊

拆散左佢四個

Justin黎左呢度有陣蝗味
都係101個陣SOY最正
有韓仔feel 同星味
利申 非引戰

睇正片覺得愛奇藝想捧朱星傑做vocal
但睇偶像有新番又成日搵尤長進(因為夠搞笑 有綜藝感)
好驚尤長進入唔到前9 呀

因為知道justin參加過101 所以都特登去youtube睇返佢以前啲表演
覺得佢以前正啲 起碼會吸引到你想睇佢跳舞 但宜家喺偶像練習生就冇乜特別

SOY 完全係101既經典舞台 咁又一年了

我反而唔想尤入 因為我想佢同香蕉班兄弟一齊出道

我都想 香蕉班人真係好正
識搞笑 又有責任感 又大方
林超澤 做leader會好好心機教大家跳舞 跳齊
尤長進又會教唱歌 即使你係隔離組
林彦俊又會搞氣氛 識開解人

根本自己組團都得

想坤音四子自己番公司出道多啲
見佢地咁好感情唔想佢地分開 去到邊都提住坤音四子個名
之前睇到話佢公司都plan好哂今年出歌啲嘢

陸定昊超好笑

限定組合之嘛
遲d都會返自己公司啦

可能係因為偶像練習生d舞太易
同埋我覺得佢都係岩可愛既髮型多d

我都覺 唔知尋日定幾日前有條片係香蕉玩true or dare然後佢簡左dare 跟住走左去摸小鬼個頭 果part勁搞笑

我都覺 同埋睇佢跳舞會開心過聽佢rap 可能依個場太多rapper

我都有睇 唔知點解佢咁驚小鬼 笑死

呢個都好好笑 13:00
陸定昊個句愈努力愈幸運

請大家多多支持畢雯珺

聽講佢彈左上十二名 我都開始get到佢個顏 又夠高

第二次評測果陣唔係中分
即刻靚仔咗勁多
不過學長進講人太高手腳唔協調

你好 我first pick係佢

佢唔係第二次評測中分咩🤔

佢唱歌仲好好聽！！李榮浩應該幾鍾意佢

係 佢跳舞真係需要改善

多謝 希望佢前9到

好撚多負皮
因為lay pinky 瀟
我由第一集追到而家 而家先睇到呢個post

My pick: kwan Justin 朱 Jeffrey 長靖

本命坤哥 其實佢係大陸出道真心唔睇好

我都幾鍾意坤 真係好有實力
希望你都可以留意下畢雯珺

其實頭6個都確定左
希望你既PICK可以入到9人名單

咁又係。。資源又唔夠韓國多

多謝

完咗個比賽同組合之後大把公司爭住簽佢啦
希望佢揀個好公司

主要睇公司識唔識捧架姐
唔計有范冰冰家姐既丞丞，最有機會紅係坤坤

老實講，比賽完咗之後個限定組合都唔知紅唔紅到

愛奇藝話邊個入咪邊個入囉
投條毛咩

本來係三月出道
雖然而家d坤音飯話要送超鵝同卜凡上神九
話會多d資源
反正我就唔會投佢地
愛奇藝呢d公司話反面就反面啦 出左道可能唔會再歸隊添 我就唔會信apy
我一定唔投 我要bc221原團出道 話知d fans話我私心乜乜

木子洋直拍第9 禮物解鎖三個都走
反悔左追蝗綜

我都唔再投啦

都唔知愛奇藝吞多幾多票

樂華 香蕉咁多人保送
其它人

香蕉點都比唔上樂華啦 得尤長靖同林彥俊係比較穩炸

上期都吞左唔少 今期坤音兩個淘汰打死都唔信冇吞 岳妻洋妻戰鬥力好強 之前見過一日投1500票

樂華嗰3個一定入前9
尤同林都唔穩呀 尤一直都係8,9,10 徘徊我我覺得最後兩個名額可能係香蕉(尤 林) 同坤音(卜 靈) 各一

271話點咪點囉
追得蝗綜預左
依家只希望bc221原團出道

最後前9一定會分好晒每間大公司有幾多人
無理由全部比晒樂華架嘛

但樂華嗰3 個都好穩 如果踢走就太明顯

木子洋真係foul左 連周都係..... 但無估到徐聖恩有入？

先將攻擊力勁嘅踢走
留d無攻擊力

yh 3位 香蕉2位 蔡 果然1位 王子異 立農

連21都唔比木子洋 比多少少鏡頭洗死咩

感覺坤坤救咗好多人

之前仲驚立農會唔會好似Samuel咁，最後一刻撻q

上一集節目幫佢洗白

我覺得林未必入

坤坤個第一真係好穩
票數係第二名既兩倍有多

有無人唔明點解錢正昊會排名咁高

你意思 有無人明？😂😂

但呢排愛奇藝幾多林彦俊既野 微博提林既次數只係僅次於蔡 仲有多咗好多鏡頭
不過最後入唔入到真係唔知

錢唱歌係真係好聽 但總係覺得佢入前9 同 其他人格格不入咁

徐聖恩先最搞唔掂 多五萬就19真係難以置信

佢個樣真係幾似王祖藍

好想林彥俊同尤長靖一齊入

依家個風頭火勢似係朱正延會撻q既機會率大d
上一集農農洗白完咁啱班痴撚線粉絲轉攻朱
利申 雖然我係依個post係咁屌樂華但我都係最想范丞丞收皮先

兩個都厚唇

講真 justin就一定入硬 但如果朱同范 二揀一一定揀朱 朱起碼跳舞好 但范樣樣都普通 冇一樣係特別出色

Justin依家都係同農農爭第二名嫁啦
其實我覺得講樣朱個樣應該都係成個樂華最標青嗰個，范丞丞我真係唔識欣賞佢個樣

我都覺得朱個樣最好，但成日都好厚粉咁
范個樣就普普通通

首先態度唔得，之前練主題曲果陣連旋律都無心記，然後跳舞唔得樣唔得，不過佢應該唔會入到前九啦

朱既排名無一次係高過justin同范丞丞
我覺得范個第三咁穩係可能係好多范冰冰fans投佢

化妝師成日都學韓國，幫佢地化到面同頸唔同色

我都係
比鬼嚇果到一個好淡定咁溝隻鬼一個就嚇到假髮都拎埋

不過我覺得朱點都好應該9個入面有佢份

不過係大陸出道都唔會好得去邊

岩
泡菜個系統好完善

主要係朱正廷班痴線粉得罪人多 跟著朱抱團 但我覺得應該唔會收皮

而家頭九名都多都係rap
卜凡小鬼王子異justin范丞丞

你地one pick會投邊個？
坤坤應該穩入唔洗投
講樣既話其實我幾中意畢社長同鄭銳彬，不過佢地應該唔會入
諗緊投農農、長進定冷彥俊

1pick 真係好難揀
但頭6應該都肯定係個6個
可能會投長進，林彥俊，子異

仲有坤

其實我覺得卜凡同其他人好格格不入唔知點解

靈超都有可能

其實靈超有咩特別

佢個樣好似黑社會

Firewalker 個造型睇到佢窄膊仲要勁瘦
個髮型又畢畢地 佢同長靖個樣又差唔多

卜凡好醜

痴撚線成隊6rap +dance 2vocal

到底100個入面邊個最醜

張藝凡 佢實力好 但顏就……

姜達赫

貝汯綸
仲有冇其他

下一集有我瓊除衫同我瀟rock造型

就係唔明點解會咁有人氣

米八 似luhan

其實係幫林彥俊

煙幕姐 真正上位係林彥俊

所以卜凡無機 第9:林/畢/靈

bwj突然升10幾名 點會唔入

我條女

Bwj 應該唔會 因為樂華無理由入4個咁多

樂華應該坐2望3 入4個實比人屌到開花

大舅都冇樣但佢既實力足以彌補晒一切
貝汯潾真係唔撚識欣賞 成隻蛇精男咁 中段先比人out走真係算係咁

超超我get到喎 佢同林彥俊個隻靚仔係兩個type黎
佢實力其實有既 唔係真係靠樣個d黎

真心 愛奇藝整到佢好醜 中分果陣一直get唔到 直至佢剪髮

新一集jeffrey個頭都炒晒車 啲大陸cody真係

好撚憎佢 佢同卜凡都好乞我憎 係咪我問題

對於李權哲入唔到有啲失望.. 不過佢同呀丁咩野好似一齊去韓國
樂華又掟啲人去韓國 諗住玩咩

Jeffrey 佢真係好bfable

樂華好似不嬲都係韓國到train啲練習生？好似係

去youtube睇bc221團綜就明白一切

有無懶人包 會明白啲咩

卜凡 不了 係咪啲大陸姐姐鍾意呢啲 我完全欣賞唔到佢有咩魅力

團綜 坤音四子團綜真係好正 睇完就會pick

睇

岳岳

妹妹多la

識貨

頂😂😂😂咁多集 我懶

睇住呢集先 因為咁我先pick岳叔

呢集所以pick凡子
佢地成團太有反差萌 明明出黎穿金戴銀 但係平時係踩共享單車返工因為一個幾蚊嘅包絕交嘅男團

我都覺佢好樣衰，外形會同個團好格格不入
但係性格同綜藝感幾好既
佢之前喊住話雙胞胎好努力練習，唔想比佢整衰個團，有感動到我

之前中分一直覺得佢太瘦面形唔好睇
轉咗髮型好好多
不過我唔係好好類似鹿晗呢type

正路就應該係丞、Justin同朱三個入

我同你相反 我反而覺得佢中分靚仔啲
佢個隻中分唔係人人carry到 辯識度高
但宜家呢個髮型就太普通

長胖同林彦俊都想投
陳立農好穩啦 但長胖同林都係邊緣位置
好想救哂兩個

鄭銳彬 羅正🤘🏻🤘🏻 宜家轉保送靈超入前9

羅正都幾靚仔
可惜實力唔太ok

成隊應該點都要有返個主唱掛
同埋愛奇藝一定要比下面香蕉

香蕉一定入一個啦 兩個就未必

林彥俊咁靚仔 情願要佢都唔要丞丞

啱啱追到live 連登竟然有post
最鍾意尤長靖 超得意 又nice 唱歌好聽
錢正昊其實唱歌好好聽 city of stars真係唱得唔錯 不過佢唔靚仔又怕醜 睇嚟都等foul
陳立農 Justin 朱正廷 都正

但其實蔡徐坤有咩咁吸引...
話佢跳舞勁係好嘅 但平時影佢嗰嘅shot又唔覺佢係好nice好cute (係咪得我覺得佢好造作 )
而且佢呢個樣叫靚仔咩 勁厚粉 個樣又怪怪地 髮型又唔係靚
講靚仔 林彥俊呢type靚仔好多囉 講cute 尤長靖cute好多

林雖然跳舞唱歌rap都唔係最top 但個人好識搞笑 佢同尤呢個組合真係好正

雖然蔡唔係我鍾意個類 但無可否認佢喺台上面真係幾sharp 好有自信
淨係呢點都唔係個個練習生有

尤長靖同靈超呢個組合又係好好笑 靈超成日癲癲喪喪咁

林彥俊同長進都好多鏡頭，捧得幾明顯下，所以佢地都有機會一齊入
One pick同之前唔同玩法
暫時除咗坤、Justin、丞、農其他都可能有變數
唔知愛奇藝夠唔夠膽最後整個大反轉
坤音如果有機會入既話，希望係靈超

坤唔化濃妝唔帶color con靚仔好多

一開始都無留意到卜凡
但睇番佢成日同岳岳9up
同埋佢做隊長個集
真係覺得佢幾正 個種正係成個啊叔咁但又好暖

利伸: 有睇韓國101 對justin 朱好反感
特別朱 好多劇情明明參加過101已經知
又扮哂唔知 覺得有時做啲野over左

你係咪講緊朱比鬼嚇果到太造作 ？
唔理佢真定假，為節目效果交下戲都要既

坤坤我第一集睇我都覺好嘔心 可能因為勁濃妝 但之後我發覺佢係幾好 上台之後有種同其他人唔同既氣場 所以佢個1位都真係值得

樂華團飯太多唯飯太少 搞到一到one pick佢地就亂咁投唔知投邊個好
如果最後香蕉同樂華都係入兩個既話就精彩

好中意佢地呢pair

呢兩張相睇落ok
但拍片睇落佢個妝真係。。。
仲有好多人都化到好誇張
得陳立農 錢正昊睇落仲係冇化妝咁

btw 好撚鍾意佢地唱小半

我都唔識欣賞所謂既韓妝
最新果集，林彥俊面同頸化到完全唔同色

周銳果part修音修得好勁

我坤

羅正太無自信 直至遇到磊子先至睇得出佢有返啲自信

何東東蛇精樣完全理解唔到點解佢第一次排名上到第9

我估何東東因為佢第一集第一個出場 可能都會有啲影響

還好啦 貝汯綸就真係蛇精樣

第一集仲有魚網衫 真係理解不能 但係綜合實力真係屌打所有人

愛奇藝啲人根本唔識化妝 有時望到練習生啲眼影真係
仲有服裝又係 完全唔知佢哋點襯出嚟
練習生私服靚仔勁多

無洋妻咩

應該係因為第一集好多鏡頭
其實佢都幾慘 自從公佈第9之後 佢好似冇哂鏡頭

尤長靖真係好鬼cute

沉迷洋哥肉體 但我心係岳岳嘅

想睡洋

因為啲舞台裝好多係淘寶……

應該係公司無俾錢 樂華 香蕉肯定俾左錢愛奇藝 李權哲個個勵志故事擺明做出嚟吸粉

之前睇bc221有條片洋哥露肉不得了！！！身材肌肉比例都好靚

1pick有長胖 唱歌好聽不得止！
樣唔差性格又好又有綜藝感

標準倒三角 model真係model

女朋友睇到唔覆機

呢段片佢地三個講肉麻野又係好正

畢竟有100個年輕肉體

呢個look真係好撚樣衰

btw 邊度睇到佢地平時post相嗰啲？
微博？

男人老狗戴colour con
gay撚到

愛奇藝班化妝師一盒紅色眼影化晒100條友

係 通常後援同超話有好多 仲有每日嘅返工相

粉底可能都係用一樣
無錢買版權又無錢買化妝品同衫

重要性格好撚好笑 又有cp
不了 要睡洋了

原來坤坤遲d有新劇出

呢段我睇十次笑十次

之前有花絮show咗啲化妝品出嚟
被人發現咗喺勁cheap化妝品 妝前同粉底都係啲20 30 蚊貨
癡線 都唔知會唔會搽壞面

最新果集啲眼影完全唔知想點 勁撚紅好似敏感咁 胡巴果個真係唔掂 正正常常唔好落眼影好過

表示成日J佢把聲 都係接受唔到點解無入 睇多兩集都好啊嗚

終極預測： 蔡 陳 范 Justin 朱 王 小鬼 長靖 Jeffery

其實我唔係好get到Jeffery同王子異個顏

之前鏡頭唔夠多同埋個樣唔係典型靚仔掛

個人覺得王子異幾靚仔

成日cool bro cool bro

王子異好好人 成日讓個位比人
之前好似讓咗個center位比Justin 唔同佢爭
跟住又讓咗個入組名額比秦奮

其實佢識唔識英文 雖然佢把聲同唱得真係好好聽
但係第一集live評分嗰陣又係唱錯歌詞
呢次睇住份稿嚟唱都唱到錯晒 有啲音又怪怪地
之前都唔覺咁怪
條片咁都出到街

不過真係幾鍾意佢把聲 雖然知佢等foul 但今日投咗比佢

比人話係皮膚白既王大陸

睇完佢hea練主題曲就對佢無好感
同埋佢都唔適合做idol
係一個團入面，把聲太有特色有閩好難同其他人夾到

Jeffrey好危窩

某程度上我個人覺得佢入係因為啲ikun唔想見到坤傷心 所以2pick另一票比佢

之前produce仲癲啦 見過韓國定中國站姐叫人投KHB cap圖之後就抽送MCM袋 仲有其他名牌 有錢到

Jeffrey同子異依個roommate line好正
Jeffrey今日仲同粉絲爆料話坤坤成日去佢地間房用晒佢支卸妝水

Jeffrey返華誼好過啦

一舉兩得啫 買一箱水有30票 見到啲人幾十箱咁買

王子異係個種典型老實人
之前有個訪問木子洋9up點解要食咁多藥 王子異真係信咗

王子異我覺得佢都係有實力果啲
出場一定會講我是BOOGIE王子異

不過覺得佢太正經啦 有啲放唔開
希望佢之後熟落咗會好玩啲啦
如果唔係有時淨睇佢都幾悶

放唔低個偶像包袱 希望之後佢會好啲

上次岳岳扮佢果part 勁好笑

好靚仔

其他練習生都話佢係最懶型

係台上面比人感覺好強勢
但台下又好溫柔咁

下小鬼呢咁

真心咩 鄭銳彬仲排緊20喎

我覺得錢正昊鏡頭不嬲多 由第一集佢唱city of stars 跟住練主題曲又特登影李榮浩講佢

第一次表演周銳唱得都唔差 但冇播到出街 之後喺youtube先睇到 其實佢地點揀播邊啲人架

小鬼會唔會因為大陸打壓hip hop到冇份真係唔知 佢雖然係穩係top9 但第6名都唔係真係話好前 隨時比人調走都得
鄭就要睇埋今個星期個集喇 你知喇 一集嘅剪輯影響好大 仲有 留意返pd202個陣賴冠霖最後個次名次發佈都係20名

Lkl應該節目效果 呢次無話真係好出乎意料既排名

個投票去到4月幾先完咁快爆個料出黎？我個人覺得流

睇公司揀 大公司練習生咪多啲鏡頭

如果係打壓一早被退賽
GAI pg one已經係節目出街前被封殺
反而小鬼同朱星杰因為參加偶像已轉型 避開封殺都算食屎食著豆

個表我都識作啦

歡迎鞭屍

不過上次小鬼跟張藝興上快樂大本營 小鬼都俾人打格 我估係因為髮型問題
同埋小鬼幾時可以轉髮型 上集鬼屋話佢有髮型 點知又係髒辮 仲要核突咗

其實唔憎錢正昊 係幾有實力
不過真係唔多襯喺團偶像入面
至於鄭銳彬 其實佢都幾柒 鍾意周彥辰多啲不過又out咗

總之長胖同林彥俊一定要入到

長胖同top 9 好多人關係都ok
陳立農 蔡徐坤 justin
如果林彦俊入埋就正

點解無人留意Jeffrey
成龍姨仔
係跳舞一般

佢無表情 又唔覺得唱歌特別ok wfc
不過霸住個位

英皇娛樂 格硬比個呆萌人設佢

無感覺

唔覺得鄭銳彬個樣差，錢咪仲樣衰
做idol跳舞差已經out得啦

佢自己都話除咗小鬼同其他人都好熟
Pick長胖農農同冷彥俊

佢地兩個真係好好笑
而且冷彥俊唱歌都唔差
睇佢地係導師面前唱Firewalking，冷彥俊好似仲唱得好過農農

好似話蔡走應該係自己或者節目組要求

因為坤音窮

佢唔係華誼嫁咩

GAI pg one 比咩封殺？

Pg one搞人老婆單野太痴線
個人妻個老公仲要係weibo 話自己綠帽橙汁但無離婚
但係坊間同網上言論太痴線封殺左pg one
順勢話rap歌手會搞到觀眾有不良影響收埋gai 皮

我坤第一鐵定

D票數嬴其他人成條街
愛奇藝夠膽調其他人上第一既話，仲唔比人小爆咩

之前好似有個香港人

不過好早就。。。 小猫哥

開頭以為係腥香港人黎 點之係真本土港男黎
不過爆唔到出黎係好事黎 咁本土實比大陸人屌到死
利申 支持本土真港人

想問係邊個來？

最鍾意鄭鋭彬同周彥辰，結果最後2入1...

第一rd 輸左啦

應智x

之前冇睇produce 202 其實想問下韓國produce202 啲練習生係咪攻心計好多？ 同埋啲staff好惡？

睇youtube啲人留言話偶像練習生啲導師同練習生都好nice

無鏡頭

細公司，冇資源咁濟，係咁架啦

Staff 惡唔惡就唔知 但個節目組on9就真

女版咪攻心咯應該

張藝興好似幾中意楊非同 妝前妝後最大分別係佢 唱歌唔錯 樣始終唔夠突出

無知一問，lay係離左團solo定好似泰民果隻咁，我見exo好似而家唔多關佢事

佢名義上仲係exo成員 但其實已經飛左去大陸果邊發展

我覺得同退團無咩分別

而家限韓令
我諗除左韓歸派
蝗加二 lay之外都仲未去到中國搵錢
如其lay去韓國做小丑 不如番大陸做節目出碟
$m咁樣做仲賺錢

因為偶像練習生而迷lay

我迷lay而睇偶像練習生但係迷上左練習生

俾著我都返大陸發展 錢又多 粉絲又多 始終做外國人唔太好受 咁公司又開綠燈俾你咁做 正常人都識揀

見到exo另外果幾個大陸成員都退晒團就知啦
去大陸自由度又大又賺得多錢

之前睇佢係mama頒獎禮講咩永遠站在最高山頂上，覺得佢好自大
但睇佢係呢個節目入面又唔似

做idol最緊要係觀眾緣
唱歌好就應該去參加中國好聲音果d

屌 個陣時打歌 lotto monster全部hea跳唱
跟團上節目都一般 拿獎都插哂褲袋
唔知係咪限韓令搞到愛國lay上哂腦
不過佢去到hk mama佢當自己地方咪用蝗語鳩up 到埋個隻佢都跳得幾落力

我係見exo而家出歌連mv都無佢份

係
但有fan發現lay sheep同exo 新歌個background係一樣
期待我lay回歸

不過sm對佢應該唔錯，咁摇得

張藝興應該真係大中華愛國膠嚟
之前李俊毅俾佢ban咗唔準上快樂大本營 原因係話佢扭曲定誤解國粹意思
你睇佢instagram都用中國國旗就知

呢樣真 女版應該好多是非 小圈子
係男仔先會拍拍膊頭就可以和好

same 連韓版都無睇過

認真 韓版女101組得幾好
男個班真係唔識欣賞
而家做要爆班仔言行舉止唔好

睇極限挑戰就知佢真係好愛國 超級想去軍隊參觀 最後俾佢去到 去到流哂眼淚 咁愛國走去韓國出道 大逆不道啦

咁愛國點解仲留喺exo??

利申 純好奇

好耐之前3個中國成員走晒之後佢自己話過唔會背叛粉絲同exo

我覺得個時係做馬專登調賴冠霖落去第20名
然後推番啲人上黎 河成允 金在奐就係咁上番黎入埋頭11
明明一直冇彈起 所以小鬼同卜凡可能真係沒了

走又要同$m打官司
不了
早幾排hzt輸埋三審 道理上要番$m還債

程瀟都幾細心 發現到何東東同以前唔同咗
東東第一集個陣真係幾開朗 又多野講 之後唔知係俾人黑定點 少咗鏡頭之餘 又冇以前咁多野講 成日覺得佢獨來獨往

其實都幾sad 如果真係因為流言蜚語搞到一個人變成咁 好可惜

+1 你俾地址我寄十箱過去

黑又好似無 不過可能因為排名跌左好多

Sor本命係雲☁️

寄左一封 順豐 50幾 建議搵多幾個中一齊寄 好撚貴

你地有冇睇呢個
笑死 點解陸定昊咁好笑

$50幾一份 好鬼啊

好多fans club都會有代寄服務

見過有免費代寄

啲人成日都係走左先發覺佢好

冇辦法 佢之前正片都唔多鏡頭
我都係睇偶像有新番先知佢個人原來咁搞笑

諗起都肉赤 仲要唔知岳叔有冇收到

最like坤音四子， 木子洋同岳岳走好唔捨得

超鐘意靈超， 好attractive, 希望靈超入到9 人， 最好卜帆都入到， 但無乜可能入兩個

看點之一嚟嫁wo

識寄一定唔會呢個時候寄

坤音四子

岳叔

藝術家

啲大陸女仔真係好有錢 130箱 每箱送48票 啫係成6千幾票

Jeffery 換做靈超please

好誇張... 但到最後賽果都係掌握喺愛奇藝手中

長靖同靈超個樣有d似
同埋靈超定位係咩 副歌 副rap?

我坤一人千7萬票

完全唔似囉
應該係唱歌

長進同林超澤真係好好笑

愛奇藝係咪痴撚左線 賣衫嘅一忽

好痴線

我長靖肥可愛咁多

2:10 林彥俊唱廣東話歌

小鬼同農農個髮型

北京地鐵站

張相范變左農農個髮型有啲似龍俊亨

長靖真係肥d

錢正昊......

邊個落廣告咁豪......

蔡d強國粉絲

減肥前

陳立農（農農）近來參加大陸選秀節目爆紅，25日現身北京機場，吸引大批粉絲接機。老
闆黑人（陳建州）在臉書上PO出一段影片，只見現場的人潮幾乎把整個機場都塞滿，場面
還一度有點失控，看到這景象，黑人也表示：「我真的被嚇到了！」

有去睇過現場啲人話林彦俊唔上鏡 真人仲靚仔

范丞丞同卜凡好似樣

比練習生選做顏值第一係有原因

開頭完全get 唔到點解咁多人揀佢
依家知了

一笑仲要有兩個酒窩

覺得佢黑馬會入9強

周銳都係 減肥前後差勁遠

作為一個女人覺得有少少慚愧

反而尤長胖同范丞丞係肥咗

希望啦 係呢幾期啲人先開始get到林彦俊
所以佢上一次先升得咁快

講起周銳 原來佢之前同陸定昊 朱星杰參加過另一個節目
但陸定昊好慘 俾佢兩個reject

周彥辰好似都有

我估今期佢卡十虐粉推佢上去

原來秦子默咁嘅樣

係
周彦辰個look娘到

好似都敏俊

仲有排名公佈咩？
下一次唔係到最後出道排名喇咩

見大陸啲人話會講第十 我都唔知真定假

下， 唔好啦， 咁靈超點算......

記得韓版101 s2係公佈出道排名之前有爆邊d人係11-14名催票，比好多人罵唔公平

濃濃

分享下 越藍代表數據越差
睇完之後完全放棄左投票

長胖同林彥俊...

唔通我都要買水喺天橋派

香蕉一定入到既

尤/林一定入一個 但兩個入哂就未必

今集似玩票性質同導師合作
不過好好睇

農農唱rap有啲擔心

睇完今集我要pick程瀟李榮浩同蔡依林
點解個陣會有人話程瀟惡 由頭到尾都溫柔到爆喎

睇完之後最乞人憎都係大陸lay
程瀟李榮浩都好正 周潔就冇咩感覺
btw林彥俊真係好撚靚仔 真係覺得佢會爆上去！！

大陸lay幾時先肯名正言順退出exo呀
林彥俊 好想同佢瘋狂搞爛gag

同埋我發現成個節目d練習生普遍身高都幾高下
長靖claim自己有175但係個節目成個小矮人咁
比起韓國啲idol身高一忽忽咁依樣真係優勝

下 咁多個導師我覺得程瀟最有心教喎
講真佢惡個陣都係話緊人既時候(例如之前有人恰眼瞓) 但佢又鬧得冇錯喎
同埋睇得出佢真心想練習生好先咁｢惡｣
佢會俾有用建議班練習生 例如拍video
上一次又好細心咁留意到何東東性格唔同咗 冇乜點笑 叫佢保持初心 做自己

雖然銀髮都好靚仔 但我都係鍾意佢深色頭髮

終於睇咗最新一集
林彦俊solo個part
但愛奇藝啲化妝 眼影好撚核突真係

岩呀 見到坤化左條銀包閃既眼線

岩呀 見到坤化左條銀色閃既眼線

係愛奇藝睇見到彈幕好多人pick林彥俊

小鬼要出道！

唔化好過化

學大6人講
為靈超﹑卜帆打call !!!!

D練習生同lay練習果陣都好緊張
明明其他組都係好開心

今集比導師圈粉
程瀟同李榮浩好暖，歐陽靖好好笑

mc jin個組啲衫無眼睇

王子異次次都咁善良讓位比其他人

可能再上一集d衫實在太樣衰，覺得今集整體已經進步咗

佢真係好好
希望佢出到道啦

睇ptt見到d人話justin係101入面係好努力好可愛，而家變到好油好hea，可能因為競爭無咁大
朱Justin丞三個入面，對朱比較有好感，偏偏justin同丞既名次就咁穩
合作舞台真係好明顯睇到練習生同導師既分別有幾大，除咗李榮浩同rap果組好d,其他都搞到練習生好似伴舞咁

就算佢鬧人我都覺得佢好溫柔
佢真係好好 又鼓勵佢地又送禮物又請食野

仲要全部Godiva嚟既

講起彈幕 我睇個陣係咁有人問蔡依林呢？ 我心諗邊有蔡依林呀 明明張藝興係搞下笑
點知後面真係有蔡依林

仲有愛奇藝啲垃圾剪輯 除左張藝興個組鏡頭好啲之外 其他都係極度混亂
跳舞係咁換鏡頭 應遠鏡又唔遠鏡 睇到我頭都暈
然後李榮浩個組啲fans叫聲都剪埋入去

搞到啲蝗又係到屌農農

屌佢做乜 係都屌佢啲fans同愛奇藝剪輯啦

鏡頭咁多集都無進步
都係睇返直拍算啦

佢係大陸又比人屌到屎忽開花 話佢扮野 讓咪讓 講本身我想要小鬼個位 係想扮野 又痴埋蔡徐坤道
佢真係不斷比人攻擊

大陸人係咁
踢走人一陣又話人衰 做好心話人扮野

今日見面會eiei有冇人睇…… 好災難

想知下星期會唔會直播9強？

會呀 夜晚8點

癡線 係冇排過定點

麻煩exo l 唔好借位抽我lay

林超澤金髮幾好睇

好似瘦左？

哇 黑髮同金髮差勁遠

俾尤長胖食哂啲野

唔認得
係咪角度同燈光問題 搞到佢睇落白咗

有冇人覺得卜帆講野好funny

人形哈士奇

佢係好好笑
但外形好唔idol feel

長得進cp一定要一齊出道呀

仲有D大陸網民都話我永遠記得靠長進一個唱高音好吃力
有d擔心直播無得修音會點
希望最後出道組有多d真正有實力既人

出道組高音得長進 其他都係中低 我永遠記得已經唔太災難 係比原舞台少左一個高音和聲位

佢地真係好可愛

出道組應該有正正做主舞,長進做主唱, 除非愛奇藝玩爆冷
有林超澤就無唔齊既舞, 鄭銳彬同錢唱歌都OK, 但佢地入既機會好細

係咪今round投票都係clear哂之前果d?

林入既話尤都一定要入呀
睇花絮林喺zero同啲人唔係好熟 成個人down哂 講笑話冇人笑v成日自己行埋一二邊

尤長胖真係超級可愛
平時成人凶人 但一做錯野就唔敢出聲 笑咪咪咁

朱星杰唱歌都唔錯架
不過應該入唔到

林同農農都好熟
長進就去到邊都多野講

係

長胖好似間間公司都有熟人
蔡徐坤 justin 靈超 農農
畢雯珺上次估字估又長胖 指住長胖 長胖即刻推開畢扮嬲

長進講過佢淨係同小鬼唔熟

點解d網民話農農揀rap好危險，有機會出唔到道？？

坐定粒六 驚咩

佢 蔡徐坤 范丞丞 同justin係一定入硬

依家都唔係鬥6號表現啦 鬥邊個人氣高啫 唔會出唔到

農農本身都入硬，挑戰下自己有咩所謂

王子異揀嗰陣 係咁影住小鬼個黑面樣
好驚

微博不存在或暂无查看权限!

睇唔到 有冇其他LINK?

OH 搵到了THANK YOU

記得上面有絲打po過張相入面無農農

咩相？
就算有內定都唔會放出來比人知啦

我都好想佢入到

蔡徐坤！！！

農農都似係andy揀既人啦， 成個棒棒堂小傑咁

我估計9 人
蔡>justin>農>丞>朱>小鬼>王子異>靈超>長精

有五個都係rap擔當

真係好想好想林彥俊入到

投緊佢
又靚仔又搞笑又暖
雖然實力唔係突出，但都算係又識唱歌又識rap

佢同長胖我都想投 但得一票

覺得長胖應該入到，但林彥俊好危

BTW林彥俊有冇花名

冷彦俊 制霸
大陸fans叫佢小橘

有冇坤音同好

啲名…
叫住佢俊俊先

佢真係好搞笑 冇麵包嗰個睇一次笑一次

朱係咪朱正廷
其實靈超同王子異多fans咩? 利申冇留意
覺得節目入面卜凡同胡巴多啲鏡頭同fans

當然仲有我嘅俊俊

分享去微信(可以sd比自己/朋友圈)有多一票

大陸網民罵緊d練習生見面會跳到咁差點出道
可能節目鏡頭拍得差就係掩飾佢地跳得唔齊
佢地話坤坤跳得最好，之後就係林超澤同朱正廷，同埋話陳立農有好大進步

之前上快本lay都話佢地無齊過

仲要識作詞作曲同識廣東話
勁中意睇佢同長進一齊d片，笑死

好心愛奇藝比時間佢地練下先出來見人啦

朱係朱正廷呀， 咁王子異換你俊俊啦

大家慢慢j啦

佢同長胖啲花絮全部都好好笑
其實全個香蕉家族都係綜藝茄 可以睇埋佢地玩真心話大冒險
仲有陸定昊同林超澤互畫對方又係笑死 套用大陸人一句就係"好有梗"

長進叫林超澤著私服果度都笑死我

今日已投
聽日試下先

都可以架 有兩次機會不過一次一票

試下加入打投組 一日100票不是夢

道電梯門好搶戲

林彦俊仲識作曲

朱算係跳舞有突色 又識空翻 中國舞咁
王子異 幾首歌同我坤合作
出鏡率自然哥 當然佢實力唔錯
同坤坤一齊出道又可以日日搞基

Lay都話練習生時間除左食飯訓覺之外都係跳舞
大陸無操咁勁咪差d
慢慢練

佢同長進勁gay

而家好似話緊俊俊首零抄歌詞

其實啲rap詞係咪全部都係佢地作
之後can't stop都已經俾人話抄舞步 但唔知詞係咪都係愛奇藝作

不過講真 如果佢俾人話抄襲 無論真假 佢都唔會洗得甩
最好既方法只有自己出嚟認錯 承擔責任

之前林超澤被人話抄舞 後面淘汰個陣佢講咗句｢有啲人睇既唔係事實的全部 所以我只有閉嘴然後拼命的努力」
所以懷疑愛奇藝cut咗啲片段 令人有誤會
但林超澤就係選擇唔出聲
最怕林彦俊都唔出聲 到時入咗前9都只會一直被人黑

愛奇藝啲剪接係on9㗎啦 想黑邊個都係佢地話事

詞係練習生自己作 之前錢正昊有講過話自己寫詞
頭先微博林彥俊冇道歉香蕉又冇回應 比人屌到仆街

唉 臨決賽先發生呢啲野 寧願佢乖乖地認錯算
佢宜家就算出到道都俾人拎嚟黑一世

佢今次真係死梗 啲fans又on9拉埋MC Jin落水 依家真係入到9人團都黑一世

睇黎依家最後一席位又返返去卜凡靈超之爭

好想杰哥入到

邊有團無黑點

啲fans真係智障
呢個時候最好就係唔出聲 宜家搞到人覺得係香蕉拉mc jin揹鑊 真係多得佢地唔少

宜家搞到咁我都唔知仲投唔投佢好
怕佢出道會被人追住嚟黑
咁我寧願佢今次出唔到 等遲啲件事刁淡咗先再同香蕉班人出道仲好

靈超加油啦
有顏值唱歌又好聽 但愛奇藝好似唔想捧佢 呢幾期都冇乜鏡頭

原來香蕉回應咗 算唔算告一段落？

宜家先知原來香蕉家族個微博頭像係一句說話 團魂

D人話佢點解唔同原作道歉

不過佢要講d咩應該都係公司教啦，只可以話抄襲係走唔甩

好似係有報導寫mc jin抄歌詞。。。

俊俊...
真係一子錯滿盤皆落索
一失足成千古恨

其實我覺得抄兩句歌詞真係唔嚴重，好似中小學作文都會有一、兩句係抄其他人啦，不過d人一定會捉住佢唔放

好似話決賽c位係俊俊同坤坤

想林彥俊入到

香蕉del左啦 因為個內容同豆瓣網友寫嘅文有啲似 我自己覺得就唔太似 道歉黎黎去去都係果啲野 但畢竟抄襲過一次做過嘅野都會比人放大黎睇

唔係歌詞咁簡單 係成段連flow都一樣 相似度太高啦

想佢同尤一齊入 如果一個入到一個入唔到就唔好了

仲記得俊俊同jolin講好驚自己出道會影響屋企人，希望佢頂得住啦

而家咁睇，長進應該穩入
俊俊就。。。

same feeling

我估最後香蕉同坤音各入一

咩事 啲人係咪有事
道歉唔係咁道要點道呀？ 唔通真係道歉時露出胸部是常識吧呀？
有時真係唔可以理解大陸人 智商有問題定點 諗野好撚奇怪

宜家我寧願佢唔好出 反正呢個都只係限定組合 一年半後定尤長胖返嚟 香蕉自己出團算啦

咁又冇得咁講 抄咗就係抄咗
佢可以做既只有認錯

失望
希望公司比佢用自己ac發多一次道歉文

有冇人有睇vr

死了

啲中國fans係咪痴撚線
唔of係自己鍾意嘅idol就乜都鬧一餐

原來係一年半㗎咋

有人係鍾意站喺道德高地批評人架啦
只不過大陸人特別智障 有時黑人既點真係睇到我黑人問號

係呀 韓版都係年半
始終佢地係來自唔同公司 公司自己都會有planning

又有一段flow似 條片後面少少

農農之前果d根本就係為黑而黑

韓國香港都有無腦黑啦

d大陸人唔係冇野揾野黑， 而係林有機會入所以想成機造底佢， 比著如果係徐聖恩，應該唔會咁大迴響

宜家俾人爆後面都係抄人 真係唔抵幫 佢都係算啦 唔好出道 讓個位俾其他人

人地幫朋友拉票又要鬧人

佢地感情真係好好

本身都pick佢，但而家咁樣真係唔出道等d人忘記件事會好d
希望可以有多d vocal入到神九

長庚 一開始有pick佢但勁快就淘汰咗

無咩鏡頭
最有印象就係第一集佢同何東東係咁講野

佢除左第一集同東東一齊有鏡頭之外 其他時間都好似消失咗咁

係 所以勁快走咗 我都係見有啲人sell佢然後話性格幾好 唱歌識彈結他點點點之後就pick咗

楊非同夠係啦 明明喺戒菸組
但正片得表演part有出現過( 因為愛奇藝冇得cut) 花絮個度唔講都唔知有佢呀

我覺得講vocal top3一定係非同大舅同長靖
楊非同真心勁，佢好似其實識跳舞

不過楊非同可能份人比較內向 所以冇乜點講野 唔同長胖個人好active 又有綜藝感 所以鏡頭一定多啲
非同戒菸rap個part真心正 呢兩日係咁replay

不嬲做idol最重要既唔係實力，而係觀眾緣

知錯能改
照揀俊俊

我地本身中意佢所以會原諒佢，但大陸好多人會盲反佢，仲話佢會影衰出道既九人團

It’s ok真係好高音
有d擔心直播會車禍

而且今次的確佢有做錯 做fans想幫佢都幫唔落 啲人黑佢都冇得還口
佢今次出咗道一定俾人黑得仲勁 其他入唔到前九既fans會覺得憑乜佢抄襲都可以入前九

唉 其實真心係對佢有啲失望 好搞唔搞 臨決賽先嚟闖禍
如果冇呢事佢根本一路上升緊 路人緣都愈來愈好
係要自己作死 而且佢都大個人 冇得抵賴 自己識諗
今次咪當俾個教訓佢 以後醒目啲

岩呀
我都好中意作個樣同性格，但自己創作能力唔夠好要抄人係事實，難怪人地有位入
仲要只係作一小段rap都搞到咁
無靈感揀唱歌/跳舞組咪好

到底點解要照抄
醒少少抄個音paraphrase佢都冇人發現啦
而且普通話同rap根本唔使點跟melody個音嚟作啲字
亂咁作幾句野都冇人理啦

懶 偷雞 以為人哋唔知
但佢抄人又唔夠醒目 講真寫論文都係左抄抄右抄抄 自己paraphrase架啦
今次佢又真係抵鬧 希望佢以後醒啲

都唔好話冇人知 佢後面自己作嘅一段又比人起左同zico某段rap flow一樣 希望佢以後唔好似以為做錯事可以側側膊

仆街愛奇藝cut 9 哂靈超鏡頭， 擺明唔想佢入9 人， 驚死坤音兩個入， dklm

所以咪話佢蠢 唔夠醒目
自己作死就要承擔後果 都咁大個人
我覺得唔好俾佢出道住就最好 如果唔係佢唔會醒

鄭銳彬都係
Vocal除咗長進農農，其他人都無咩鏡頭，唔怪得上位圈全部都係rap

坤音佢同邊個呀？ 小鬼？
我想靈超入多過卜凡 一來團內已經好多rapper 二來卜凡好似同其他人格格不入咁 (利申 唔討厭佢)

鄭銳彬都係大公司呀
唔明點解唔捧佢

卜凡同靈超咪係坤音

坤音咪就係靈超同卜帆囉
我都想靈超入多d, 靚仔又有實力，坤音四子我都like

啊 係 小鬼係果然
但卜凡鏡頭多過靈超好多 明明靈超其實都幾搞笑

聽聽我說的吧入面佢做c位都幾靚仔
但花絮同正片都好似無咩見到佢講野
我都係睇得多花絮先開始中意長得俊cp

坤音四子都幾好笑，但得卜凡多鏡頭
聽講小半播出來既版本係靈超修音最少

佢決賽做c位已經比人罵緊
希望佢到時表現得好d

真係林彦俊做center?

唔肯定
但百度貼吧d人係咁講

咁之前選主音嚟做乜

抄歌詞都做到center真係世界級

主音只係唱得多唔代表係centre
愛奇藝upload咗爭c位既片喇

愛奇藝啲片同花絮成日up得勁散 好亂

一定又被人黑
如果冇呢單野 佢做center真係會吸粉 宜家

真係好可惜，原本睇好佢同長進一齊入top9
之前佢仲安慰農農唔好在意網民講既野，點知而家自己比人黑得仲勁
但自己做錯事就要自己承擔後果

長胖要加油
佢都入唔到成隊野就冇人唱高音

呢樣我唔擔心，除非愛奇藝咁唔比面思聰哥
我而家都將d票投返比長進

點聽得出有冇修音
靈超成日唱到冇氣咁

之前有人錄咗現場 同節目播出嚟嘅版本比較 周銳句不算俾愛奇藝修到好勁 其餘三人就分別冇咁大

長胖成日俾人公主抱

我成日好懷疑佢地係咪嘴定真唱

硬係覺得無一個舞台係真唱

我都覺得係
但咁仲有咩音好修
定係佢原來錄音已經唔好聽

我覺得似係本身錄好現場播俾佢哋咪咀 尤其係小半嗰個舞台 咪咀有破綻
但係我記得concept舞台嗰集 firewalking林超澤嗰句有少少噴咪

雖然我都好鍾意俊俊個樣同性格 但抄就係抄 自己蠢又懶怪得邊個
雖然我成日追擊范丞丞 又覺得very good佢段詞好怪 但起碼佢冇偷雞 段詞係柒但起碼係佢自己寫既
我都希望佢入唔到 因為入到都會比人屌到散水個一日 倒不如返去同香蕉巴打出道好過

其實大陸咁多人又咁多人睇佢哪來的自信覺得唔會比人發現佢抄人

冇野了 有個人話係第二次排名嗰陣影

可能佢地比賽比到傻咗

如果香蕉入哂兩個我決定黑到底

好尷尬

王子異真係好膠……
硬係覺得佢好唔自然 好有距離感

前9，希望不了

笑到我傻

大陸果邊講緊林彦俊爭c時好差唱唔到上去但愛奇藝都硬要比佢center, 目的想香蕉入兩個， 呢排勁炒林油cp, 炒人氣，極黑幕， 愛奇藝想討好香蕉， cut 哂其他有機入前9 鏡頭， 好彩爆出抄襲事件， 証明天有眼！！

佢真係好撚chok
BOOGIE!

啱啱睇完出道c位挑戰合集
it's ok 根本所有人都唱唔到

合唱頭一句都仲好大聲 一去到第二句高音位所有人變晒勁虛嘅假聲 好似冇人唱咁

c位獨立表現嗰度
講跳舞 mack daddy個個都係自己唔同舞步（我覺得胡巴跳得最好） 但it's ok 個個舞步都一樣 淨係轉個圈做個手勢 都好難分到邊個好邊個差 純粹睇神情同眼神

it's ok 嗰句唱得最好(我睇落好似係唯一一個唱到上去又大大地聲嘅得畢雯珺 但佢完全唔紅 其次我覺得係靈超

我覺得唔可以就咁話俊俊嘅 當所有人都唱到成pat屎咁嘅時候 揀人嘅準則就唔只係唱功

即係你覺得佢係果堆人都最有能力勝任center rather than黑幕？

中國比賽實係黑幕 話晒選偶像，出唔出到道都要睇埋人氣啦，徐聖恩、李希侃就算有實力，但講多fans點都輪唔到佢地

尤長靖、靈超、畢雯珺、李希侃、Jeffrey、林超澤、林彥俊、鄭銳彬、小鬼、Justin

基於商業考慮，相對唔紅因此應該不會被揀做c位︰畢雯珺、李希侃、Jeffrey、林超澤、鄭銳彬

得返尤長靖、靈超、林彥俊、小鬼、Justin

小鬼同Justin跳舞勁，但唱嗰句野冇乜發揮空間，睇咗片就知小鬼就咁當rap讀咗句野出嚟，Justin唱唔到+個樣好呆

講唱，我覺得淨返嘅尤長靖、靈超、林彥俊差不多 長胖高音啲但個人覺得佢個feel太柔弱冇乜center feel
靈超同林彥俊 我諗佢都係睇人氣嚟揀

利申由於我原本鍾意俊俊 所以講野實有啲偏頗

愛奇藝捧林彦俊就一定架啦 我係fans都冇得唔認
但個死仔包自己唔珍惜 要去作死抄襲 被人黑都係自己攞嚟

之前就算選咗鄭銳彬做center都乜鏡頭(主線唔係focus講佢)
對比就好似之前農農fireworking會有一part講佢心路歷程 鄭銳彬就冇乜

其實講到底都係愛奇藝話事 佢話捧邊個就捧邊個 佢要捧你你唔係center都大把鏡頭 佢唔捧你 你係center都會好似空氣咁

個節目成幾十條友但得兩三粒鐘，無可能個個都一樣咁多鏡頭
講實力既話，女版第一季101有條友開頭完全唔識跳舞咁制都入到top11啦，節目為咗捧佢比勁多鏡頭佢，講到佢好努力練習d人就pick佢

認同
次次都讓c位比人係幾好人，但我唔明點解佢排名咁前
可能因為佢個樣唔係我杯茶啦

如果佢入唔到，其他練習生既fans應該就唔會繼續追擊佢
返公司好好反省同磨練下自己啦

而家我就係睇唔過眼愛奇藝咁棒香蕉d人到出哂面， 狂炒cp又比林 center, zero林果part又係特別出位， 而其他有機入前9 如靈超就cut到上集冇鏡頭， 我而家就係唔順愛奇藝做到咁樣衰， 做到咁唔公平，所以咪話爆出抄襲事件係天有眼， 親生仔丫嗱，雞蛋與高牆心態就算比林出到道都比人黑爆， 咁我心都涼d 。

講冇鏡頭 除咗靈超 前35 仲有何東東 楊非同 李讓都叫好少少 至少花絮有見過佢

愛奇藝剪輯偏心就係人都知 而且呢啲真人show節目唔多唔少都會有劇本 始終佢係一個綜藝節目(只不過用比賽嚟包裝) 太認真就輸了

其實靈超就算出唔到道 返坤音自己組團都唔係壞事
一來我覺得其實宜家就算出到道top 9 定位都唔知想點 團內大部分都係rapper 跳舞又冇丁澤仁 林超澤呢啲勁人
而且好老實 節目播咗咁耐 真係唔覺邊個有好大進步 只係保持啱啱嚟個陣個水平咁 齋睇justin都知 韓版101 明明都跳得幾好 偶練就冇咗團火咁 可能競爭唔大 佢自己都唔出盡全力

出唔到道就當係增加曝光率 等人認識下囉

其實真係有好多有樣有實力零鏡頭 楊非同嘅高音 張藝凡嘅a評級 李讓嘅低音rap 仲有幾個高顏值 徐鶴尼秦子墨全部小透明
其實真係好黑幕明明好多人氣高實力好就因為剪輯88

中國有咩唔係假吖 個個比賽都係佢想點就點架啦
就算香港選港姐都係內定啦

呢套一開始董岩磊勁多鏡頭
明明佢勁垃圾 舞又唔識跳 歌又唔識唱 第一次表演喺度話自己乜都唔識 但仲有fans

好似話一開始想塞女版101個劇本比董岩磊但最後因爲太廢不適用

幾驚佢會入決賽

睇咗選it's ok center片
全部都唔掂喎
長高音胖都有啲勉強

咁既狀態後日直播真係嚇撚死人

炒晒車

到時應該會降key/半咪啦

如果真係入決賽會睇到啲觀眾好尷尬

主題曲都跳唔齊已經被人罵到飛起 唱都唱到咁真係
一到高音我仲驚過佢地 超唔穩 睇到好尷尬 到時直播仲要冇得修音

愛奇藝真係睇得起佢地 揀首咁嘅高音歌比一堆男仔唱

有d有唱有d無唱咁既

好明顯有啲人高音位唔敢唱 所以搞到咁
睇花絮成程得長胖lead住班人唱

其實磊子好好笑 睇佢直播佢話果陣成日想退賽

啲人一同佢一組就好嫌棄
好無禮貌

佢被foul果集，羅正講既野幾感動

你的磊子突然出現
比著我都唔想同佢一組啦
乜都唔識

條友個ending pose 好似撩鼻屎咁

之前徐聖恩係鏡頭前撩鼻 笑到我痴線

始終係比賽 佢私底下大家關係都好好 以前係坤音 岩岩又去左覺醒東方團綜 又係超好笑

係 仲要撩到好入咁頂

笑死

有冇片睇

笑咗出聲
佢係咪唔記得有鏡頭

偶像有新番 好似係上兩集

我真係one pick岳岳 但係周銳真係好靚 我有少少妒忌

你地有冇睇最新打電話俾fans個段片
尤長胖扮外賣到 叫個fans去開門 個fans又真係走去開

佢係咪話佢自從上次小半之後就一直都有化妝
之前大陸啲人話佢直男嚟

睇佢平時講野同佢個妹啲互動就知佢係100%直男

韓沐泊沉迷佢嘅美色

佢個訪問仲話周銳著薄紗隱約透肉出黎

認真，鄭銳彬咁多集鏡頭加埋都唔夠一集陳立農多

利申:無意引起駡戰

啱啱睇到呢個 好撚慘 又係愛奇藝啲垃圾 日常辱罵愛奇藝

之前喺B站睇陸定昊啲片已經聽過呢個節目 偶練除左陸定昊 仲有周銳 朱星杰 周彦辰 個陣彈幕啲人已經話呢個節幕變態 叫人淨係睇第一集好

林彥俊真係好正 希望佢入到
btw 卜凡究竟有咩魅力可以排到咁前

真係有啲咁嘅節目？叫人除褲喎

佢真係靚仔 但係依家風頭火勢 前九對佢真係未必係好事 應該比人黑到底

佢有part叫人全祼拍mv 淨係睇左第一集 kiss果part都幾on9

林彥俊真係最有男友力
次次到長胖都變咗做笑片
小鬼第一句話看到你變醜我就放心又係笑咗
下面d留言話王子異似係呀媽搵既相親男，仲要係懶型果種

又真係有

。。。。。。
係咪痴撚線。。。
個節目cheap到咁

好鍾意鄭銳彬 由開始見到佢好努力練習升上B班就一直留意佢
可惜之後一直零鏡頭
尋日睇左啲佢唱/講廣東話既片 好有親切感

聽晚就公佈lu, 小弟弟靈超加油！！

聽日就係了 雖然大家都話農農好穩，但我都要為農農集氣 好唔捨得依班幸運的練習生

入硬啦， 反而坤音細公司就好危， 始於愛奇藝為棒香蕉是不擇手段的

越睇越鍾意靈超bb
順手為青春文學作家靈超bb集氣 希望前9有佢

push, pls pick didi 靈超 bb

有冇除褲就唔知 但的確係有呢個節目

嘩 屌 回覆完先睇到呢個
係咪癡線架

其實秦奮都幾好笑
1:35仲要見到佢手臂痴咗韓沐伯個樣

佢廣東話都唱得唔錯 係廣州人？
無鏡頭都入到前二十算係咁

好中意佢地真心當大家朋友而唔係淨係掛住輸贏

希望農農、正正、長進聽日都順利入top9
雖然係fans但希望冷彥俊唔好入top 9, 係香蕉等長進返來，出道要面對咁多批評實在太大壓力

yes, 佢出到道我實diss佢到底

中間段廣東話對話搞笑
對鞋咁似嘅

唱歌唔差但唔靚仔 可惜

個樣都ok啦 身高又ok 唱跳實力都唔錯 其實佢都有條件 係唔知點解紅唔起

無後台

我都覺得佢外形唔差啦
佢唔似justin同坤坤果d參加過其他節目，無鏡頭實人氣低架
單講樣，我覺得頭九既范丞丞、justin、小鬼、卜凡都唔靚仔，頭兩個要睇造型，落咗妝真係好普通
長進就係靠性格同唱歌加分

超鵝應援

我覺得用返請投靈超一票好d, 無人知林英超係邊個

某啲側面角度就影得靚
正面睇個樣一般

我一開頭都唔鍾意范丞丞 但睇睇下又覺得佢幾型 唔知佢地落妝咩樣

想睇朱正延落妝個樣多啲
一個禮拜敷成2x塊mask

但做得偶像個樣ok係唔夠
佢同朱星杰都係咁 有實力但個樣可能凶咗啲 所以觀眾緣唔夠
好似農農咁 你話佢好靚仔咩 佢又唔係 但就係好親切 所以好容易會令人有好感

佢真係太癲 好似話佢去宿舍個陣帶咗500 塊面膜
但面膜其實唔可以日日敷

完全走火入魔
練緊舞都要敷

而家咁睇又覺得范素顏唔係好差

貪靚過女人

除左個眼袋都無咩分別

係啦， 日日敷反效果， 但佢邊有時間一日敷咁多塊

保濕唔係可以日日敷咩

仙子係咁煉成的

其實佢五官幾好睇，只係有d似女人

佢皮膚應該真係唔錯

長胖係咪gay

最好唔好
日日敷皮膚會有依賴性

笑咗 點解咁問
你問朱正廷係咪gay我覺得合理啲 (無意引戰 純粹因為有時佢啲行為似 )

貼吧睇到
11 笑咗

個人覺得zzt唔係 反而覺得黃子異係

王子異肯定唔係
長胖唔似係
朱正廷少少似

利申9up

其實陸定昊都似似地
但佢又真係好搞笑

原來今晚每人有3次投票機會

屌 啱啱好奇睇下畢雯珺profile
發現我同佢同一日生日

好笑 長胖rap

大陸果邊話如果林彦俊出道就買熱搜9人團抄襲之類

長胖一定要入呀
佢真係團寵嚟 個個見到佢都攬住佢

長胖應該冇問題， 好穩

仲要每次得半個鐘 真係投唔晒

又要打J

我都覺得佢好穩 主唱冇人同佢爭 其他個d勁驚俾人移走自己個位

最似係陸定昊同朱正廷我覺得
長胖似係對住d朋友就牙斬斬但對住女仔就變毒撚個d
同埋係入左香蕉個look先咁gay，佢以前個樣一睇就知係直男一個

今晚係咪會有sms投票個類野？香港電話得唔得？

真係要exactly 8點正投到第一票先可以投晒三票出去喎

冇 好似平時咁投

長胖對女仔應該還好 之前睇過佢喺機場同fans傾計既片 都好正常
可能因為佢自己本身都有妹妹？

係咪on9......

係咪就咁上愛奇藝個網就有得睇

但我覺得啲人唔係跟位置投架喎 如果唔係前九都唔會咁多個rapper
佢3次排名都係8,9,10 咁 其實唔太穩呀

係
我反而驚個網load唔到 咁多人一窩蜂擁去一個網 仲要等半個鐘

呢排愛奇藝係咁棒佢， 勁多鏡頭， 又同抄襲林抄cp, 所以放心， 好穩， 反而靈超就......

應該唔使搭正8點？？佢話每半個鐘refresh一次，即係半個鐘內嘅隨時都投得？

陸定昊真係好適合做閨蜜 同佢瘋狂講是非

大家pick邊個 朱正廷真係靚

今晚直播上番iqiyi就睇得？

係呀 但我覺得半個鐘內全部人擁入同一個網好易冧

係 超級毒舌
上一次長胖話靈超似洋娃娃 有啲人聽錯林超澤 林超澤係咁話唔係我啦
然後陸定昊話林超澤係鬼娃娃
林超澤就快打死佢

yes 林超澤.....也不差啦....

靈超真係好似女人

林超澤性格同跳舞都唔錯，但樣真係好麻麻
Btw究竟佢拎人d舞當自己作係咪真？可能因為原作無出聲又唔係臨近決賽，無而家林彥俊咁多人黑

林超澤都有比人累但時間沖淡， 加上林彦俊多人黑另一原因係愛奇藝棒到佢出哂面， 同埋佢抄詞再抄flow 真係過份左

其實我覺得佢有啲冤枉
一來佢一直只係話大部分都係自己編 唔係話全部 但啲人就斷章取義 講真 如果佢真係抄你覺得jackson同張藝興會唔知咩 邊有人會咁蠢真係話係自己編
第二 如果佢真係抄 張藝興當時就唔會俾A佢
佢跳舞真係有實力既 做隊長都好有責任心 慢慢教每個隊員 如果唔係唔會有"永遠的隊長"呢個稱呼

佢講過唔只一次佢知自己硬性條件唔得(身高 樣) 所以佢比吃別人會更努力 證明俾人睇自己有實力

上面啲回覆全部有一個負評

其實抄就真係有抄 佢係有實力嘅 我估可能愛奇藝啲剪輯 佢冇比人黑因為佢唔係上位圈 所以冇人理

咁多人投會唔會死server

屌成個節目都係抄返黎架啦
覺得林彥俊不可原諒既應該唔好再睇呢個節目

佢今次係做錯呀 做fans都唔想兜
但俾人無限發大就一定係有其他人別有用心 驚佢威脅到自己個pick個出道位
之前呢度都有人講話 如果今次係徐聖恩抄 回響一定冇咁大
不過佢受得人捧就預咗承受呢啲影響 鬼叫佢自己又真係有錯在先

之前節目之後 香蕉有講係借鑒
我冇睇韓版101 但其實youtube上面都成日有人cover人哋啲舞 唔通咁又叫抄？
我理解係如果佢話全部都係自己編 咁佢就叫抄
我信佢佢講既大部分自己編唔包括"抄"個部分既

林超澤化到塊面勁白

個樣唔同咗

長胖千祈唔好染銀髮呀
宜家呢個髮型已經好好

唔知今晚會唔會好似韓版101咁 去到最後會有d估唔到既結果出左黎

等直播！！仲有一個鐘

長胖細妹post咗呢段黑人片
之前林彦俊啲fans都整過

有無人會繼續追女版

不了

淨係黃子韜同羅志祥依兩條友都夠晒趕客

不了， 多女人應該勁小圈子勁攻心計

但林彥俊好搞笑，上綜藝應該唔錯

可能會睇下第一集
聽聞有Kimberley

應該會睇下第一集 聽講有sunshine組合

唔係掛

如果香蕉出團綜我會睇

真架
圖都有埋

仲有populady所以會睇下 但唔會再咁癲 追星好疲倦

本身覺得偶練d導師好唔得，點知出到來個效果都ok

唔係嘛， 洪詩仲老過我，我仔都生埋啦wor, 仲做練習生？

淘汰家屬輕鬆睇

冇佢 但有寶兒宇珊

都26、28歲啦

睇咗做陳寶珊

READY READY 仲有5分鐘

係咪8點入愛奇藝官網就有？

YES

lag到喊
一陣都唔知點投票

LOAD唔到個網嘅

而家好似reg科咁緊張

入都入唔到

開咗啦
你要等一陣 我頭先都load咗陣

電話入到，但勁lag，電腦入唔到

我電腦入 但都冇lag

勁lag, 票都投唔到

關唔關我屋企network慢事
一轉流暢就唔lag

我係咪入錯？依家係咪播緊坐係自己當初揀果張櫈訪問練習生？

投票佢寫結束咗 可能一陣先開返

點解佢顯示已經開始咗20分鐘

Lag到痴線

又煽情

我投到喎
啱啱投咗

冇入錯 係播緊呢個
頭先一開始長胖坐落張椅已經喊咗

好嬲 一轉返高清就lag
屋企廢network

我流暢都lag

有冇人對卜凡冇乜好感

Jeffery其實幾得意

開始live!!!!!

好lag

頭先係咪有人講快左個hey

睇緊低清

啲IKUN好撚煩 CXK左唔知幾多次

蔡徐坤啲fans 可唔可以唔好叫

我高清都無用 啲畫質同低清無分別

其實而家首eiei係咪live 定係播緊片
佢地個嘴型同音樂唔match

片黎

live 唔match應該唔關對嘴事

認真呢 有fans

啲fans好撚嘈

但果條好似係頭一兩集拍落果條黎

屌 原來佢頭先load唔到，load返前面嗰啲片eiei

農農勁大汗

周銳

andy哥，由細睇到佢大

張世明

大家睇緊咩環節
係咪都係周銳介紹緊人

yes

Same

點解我係見到張藝興同李榮浩

介紹前係

下 屌咁我都一樣 7咗

上一Part

坤音董事咁靚女？

屌，我仲喺出道曲

有唔少個樣都唔錯

我喺個時間隔離有得按「返回直播」

skip啦

聽講係又靚又有錢 外國返黎既

李榮浩主持得好撚搞笑

80 後富二代黎

屌 之前聽過叫good9 千奇唔好係

good dog

晚安

優秀畢業生

咩狠防??
聽唔明

廊坊 大廠個地方

9%

李榮浩個FEEL好型

麻麻地

i see

而家播c位!!

好撚鍾意佢

有點兒7

9%好過咩狼防

係大陸改個英文讀既組合名會衍生過百種口音讀法

聽完佢地唱戒煙 呢排開始look佢啲歌

唔跟直播啦 慢分零鐘仲好 load唔到

9%
出9%力跳舞

咁你睇我地文字直播

不將就 就這樣

走晒音

愛奇藝流暢都唔算太濛

濛到d細字睇唔到

知唔知做到幾點

而家播呢啲c位片仲短過之前放出嚟嘅花絮
仲cut走晒佢地唱唔到嘅高音位

it's ok睇親都好尷尬 走哂音

11點幾 好似

愛奇藝揀首咁高 又唔係唔知佢地

我好似有少少聲畫唔同步 有冇人都係咁

一陣仲要live

我慢幾分鐘都勁lag 頂屋企個wifi差到咁！

依家係咪播到小鬼

我都係咁
但睇到已經算係咁

我啱啱完畢文珺

沖個涼先

播佢地跳先係唔同步

center比長進啦 無一個唱到

我睇到俊俊
俊俊隻手好瘦

走音it's ok播十次

agger

屌 之前長胖花絮條片把聲冇咁穩架喎

9點半先開機都仲得

播到11點…… 咁我都快D沖完先!!!

啱啱投左第二輪票

小鬼終於同長胖有啲互動

C位原來係佢地自己投出嚟

oh shit
C位真係林彦俊

根據韓版101 做c位既好大機會會出道

大陸啲植入式廣告到底可以去到幾盡

頭先miss左介紹公司d老細 王思聰有冇黎

佢今舖真係炒車

大家唔好再罵愛奇藝捧佢做c

專登架 香蕉娛樂→香蕉奶

但我都仲係好支持佢

係咪練習生投佢都俾人黑死
寧願林超澤做

一睇直播就聽得出尤長靖>>>>>>>>>>>>>others

有

屌你老母林彦俊唱唔撚到上去

好驚今日台下會有人鬧9佢比佢聽到

真係嚟咗

范冰冰係咪黎左？

咁撚hea既李把聲

真係有催票環節 長胖

長胖

都話咗佢唔穩
一直邊緣位徘徊

我覺得係胡巴同林彥俊代替左長進同卜凡

催票作用好大

但林彥俊好多比人黑緊

沖完涼返嚟~
頭先嗰十分鐘播左乜

女版101 請夏個陣一野催到上第4

其實我仲日日投緊佢 呵呵呵

it's ok舞台

咩催票環節??

睇依班死仔玩鳩秦奮真係好好笑

吓表現左啦????????????????
屌。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

靈超係咪唔穩

依家係咪睇緊投mack daddy c位？

睇重播啦

公佈實時掹車邊既練習生係邊幾個

睇住呢個先……啲人咁快UP左

而家排名係點?
MISS左咁多野

有冇人而家都未睇到live

完全入唔到 入左成個鐘

點會…
你係咪入錯網址

手機禁流暢

長胖又係食野tag

作為fans表示 農農你都係做返vocal啦。。。

王子異RAP啲重輕聲
RAP到睇住字幕都完全聽唔到佢唱乜

冇啊 app同網址都試過

我都順 順到唔肯定自己係咪睇緊直播

唔該晒
即刻投左票比長胖

我係禁最低清

你地網址定app睇 佢長期寫住即將播放

邊q個d喘氣聲咁大聲

蔡徐坤使唔使咁大聲.....

屌 都知一定係CXK 佢啲台風真係無得比

我係app睇

唔係佢fans都覺得冇理由唔係蔡徐坤

手機用APP
電腦用LINK

好彩live開咪唱 我以為live照咪嘴

I MEAN D FANS

一到live有d人冇實力就顯曬出嚟

屌佢果下笑！！！！好撚正啊屌

點睇得出

個第一穩到

有冇人開新post 一齊睇